連登巴打嚴厲譴責搞人祖宗的不法之徒，呼籲雙方和平解決勞資糾紛

連登向何議員表達深切慰問，係呢件事上面警方責無旁貸，請李漢民向何議員重新檢討人手分配問題，應加派人手24小時看守各建制派議員祖宗山墳。

轉／／目擊者表示見到一群身穿白衣的暴徒與上週日到元朗西鐵站打人的正是同一群人，他們正在何君堯父母的墳前動工。據了解白衫人士聲稱週日元西行動何議員沒找尾數，而引發今次事件。／／

建議去信工聯會要求介入

強烈要求勞工處介入調查

希望白衫施暴人員保持理性

岩啊 勞資糾紛搵返勞工處搞喇 怨怨相報何時了

還何議員一個公道

強烈譴責
深表遺憾

黑社會真係打橫黎山墳都搞 點解警察仲唔拉人??
定係又要屈落示威者到 又話係示威人士做先安落??

希望勞工處處長可以發聲明

李漢民：我睇唔到呀！Sorry呀！

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

有汗出 冇糧出
要求勞工處嚴正執法

搵勞工處

人地白衫佬搞你老母個墓 你就剪返人地d 上網線

坦白講， 街外人點知個墳位置？ 就算知都唔會入到條村攪咁多嘢都冇俾人發現， 跟本邊個做就好明顯

搵工聯會啱啦, 做過暴徒又幫開打工仔出頭, 佢地專業呀

push

極度遺憾,希望各方人士克制

較早前有市民已向李Sir反映警方反應遲緩問題，唯李Sir對此仍不予重視，最終導致悲劇發生。

咁嘅嘢都做得出 肯定坐返十年八年